一人一個大灣區發展機遇

我講先，打通香港所有口岸，方便送中，甚至係大陸到坐監

有得食生魚鯇

唔洗諗轉唔轉熄爐或mewee

飲喜茶食酸菜魚

識得用Weibo咪得囉

大灣區第一名妓

淘寶包左郵先講啦

「眼界夸越邊界，你會豁然開朗」

攞正牌返大陸玩女人

🐔

太二係幾好食

加強輸入大陸雞

可以做一個成功既乞衣

吃絕味

唔駛識英文

我想食蝙蝠，長頸鹿同荷蘭豬

有武肺病毒供應

可以假貨當真貨賣

長頸鹿有得食？

你係咪睇少終蟈既實力

飲淨既酒樽、貴貨包裝盒、有承接力、睇好呢方面發展！